[內附懶人包]一鍵投訴紅官香淑嫻

六旬漢遭警制服地上後腦流血 被控襲警 香淑嫻裁定罪名成立 判監1個月

大家可以隨意用和修改，記得法庭只接受寄信，不接受email，請印出來再寄去
香港金鐘道38號
高等法院大樓
投訴法官行為秘書處
*********************************************
請download投訴信 PDF/ Word Format:

*********************************************
填寫內容
甲部 填返個人資料

乙部
法官姓名：香淑嫻
法院： 粉嶺裁判法院
案件編號：ESCC180/2020
聆訊日期：31/07/2020

投訴內容：(有心既可以自己改下啲用字)

本人現投訴裁判官香淑嫻於審理案件(ESCC180/2020)時極為偏頗，有違反《法官行為守則》之嫌，原因如下：

1. 裁判官香淑嫻於判詞中表示，被告由行人路慢條斯理走出馬路，便推斷被告是故意慢慢地走出馬路挑釁警員，但細心留意片段便可聽到當時有警員一直呼籲行人由會所街前往德輔道方向行走，而身處於遮打道的被告橫過馬路前往會所街亦有可能是聽從警方的呼籲。此外，裁判官香淑嫻未有考慮被告的年紀及身體狀況，被告已年屆六十，走路較慢亦合乎情理，但裁判官香淑嫻卻理解此為挑釁行為。裁判官香淑嫻忽略事發的客觀環境及其他可能性，缺乏理性思考，令本人懷疑裁判官香淑嫻斷案馬虎。

2. 裁判官香淑嫻失去批判性思考及過份盲目相信警員證供，並沒有留意警員A的證供不合乎常理，更沒有質疑警員A證供的可信性。辯方播放片段指，有警員曾用白色罐向下「鋤」被告頭部兩下，及後被告後腦即時流血，但警員A卻指看不到白色罐有沒有接觸到被告，更說不肯定被告流出的液體是否血，只能確認是「紅色嘢」，而裁判官香淑嫻竟全盤取納警員A的證供。公眾在眾多傳媒拍攝到的相片及影片中亦能清楚看見被告頭部受部流血，但警員A更身在案發現場，竟能說出他不能確定那紅色液體是血此極不合乎邏輯之說。警員A的證供為案中關鍵，但他的供詞令人質疑事發場面混亂警員A根本記不清楚事發過程。警員A聲稱自己徒手制服被告，卻遭辯方指出他手上持有警棍。作供聲稱自己一直面對面控制被告，十分專注，卻不能在制服被告中的相片中認出自己，需要辯方提醒指出。裁判官香淑嫻毫無質疑警員A的證供的可信及可靠性，更盲目地全盤相信，嚴重偏頗於警員一方。

3. 作為裁判官應慎言慎行，在此案整個審訊期間，裁判官香淑嫻對辯方不禮貌及缺乏耐性，令人懷疑她是否存有偏私。辯方嘗試指出慢條斯理只是控方證人的觀感，但裁判官香淑嫻立即打斷辯方並語氣不耐煩地回應：「咁法庭接納佢呀嘛」，而非指出可令人信服之理據，令本人質疑其中立的角色。

4. 辯方求情時指，被告為家中經濟支柱，幼子仍然在學，而且被告沒有案底，過去六十年一直奉公守法，因是次案件已留下永久傷患，反觀警員A受到的傷害輕微，甚至沒有求醫，同時舉出不同以社會服務令或罰款處理的襲警案例，故希望以非監禁形式處理。但裁判官香淑嫻表示法庭需保護執行職務的警員，故監禁是適合刑罰；反映裁判官香淑嫻無視辯方理據，以自己偏頗及既定立場審理案件。

綜合而言，裁判官香淑嫻立場偏頗，對案件缺乏全面的認知及理解，而她過去曾被高等法院法官質疑其裁決難稱穩妥，令本人質疑裁判官香淑嫻的專業及判決合情理。

本人懇請秘書處嚴肅跟進並處理裁判官香淑嫻在此案的偏頗言行，並於合理時間內答覆本人。

聲明：簽名及日期

寄去
香港金鐘道38號
高等法院大樓
投訴法官行為秘書處

Push

無論辯方拋哂案例 個官根本聽唔入耳 黑暗到仆街
手足要撐住！！

呀伯咁就要坐一個月

save定聽日起身就寄信

想投訴條仆街好耐

一人一信投訴佢

即刻投訴

push

試下推上熱門

呢條仆街

Pish

推

懇請各位一齊寄去投訴佢 希望有利伯伯上訴

伯伯爆缸仲要入去坐仆街紅官

要佢做都冇得再做

試下一人狂推先

呢條pk都好多單下

鍵盤戰士又要出動了

幫緊你幫緊你

再推 伯伯已經61歲 唔想佢咁都要坐監

一齊出動

真係好多單 最近有單自己判完仲主動覆核刑期

Join

睇完都覺cls

紅官真係唔可以放過

聽日寄信呀

香

留名
等制裁啦死八婆

要支持銀髮手足到底

淑

邊個咁夜未收工比負評，出黎傾幾句賺多幾蚊

嫻

Gogogo

我成功咗

我收唔到負皮

成功咩

支持

八婆!

原來熱門咁難上

錢禮點睇呢單案？

唔好灰

laZy

我都諗緊如果係佢會點判
朱經緯單案都show倒佢唔會盲目相信黑警證供
但最近佢判手足又好重手，兩個手足都要坐4個月

岀黎啦投訴師

做呀。SEND封信好易做。

投訴!

好似過咗國安法之後有啲官愈判愈癲

有埋懶人包寄封信出去好易姐

希望真係會制裁

幾時會有多啲人睇到

有用post推唔起

再推

再再推

推完記得都要寄信

我推

一齊推

岳義士都係呢個紅官判

判完又改

希望再有群眾壓力唔俾佢再判投訴呀

澳籍手足都唔放過

呢個真係cls

彈簧刀都入到仲要覆核想判重啲dklm

吐口水坐十個月

推呀

要多啲投訴師

係咪太夜大家瞓哂

咁應該易推

推咗成粒鐘

原來時間過得咁快

伯伯比狗打到後腦都爆哂仲要比佢地告襲狗

唔好再俾佢判啦

流血流成咁隻狗都話睇唔到？

up

我3個月前投訴左幾個 但係無回覆
屌佢老味 係咪而家連信都唔回
腐敗到

流到成面都血

推爆佢

瞓前再推

Gchi

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪好出名比人投訴果幾個紅官？聽講太多投訴會遲下一次過係網上出文回覆

已經推到第7頁

上次投訴龔重儀仲未回信

上到熱門未

轉眼就八頁

再推下

推到八頁

仲未呀

吳重儀？

幫下銀髮手足

原來都幾難推

我依家覺了

正經野無人推

香淑嫻真係不知所謂

要瞓了

同意

想投訴到佢無得再判

辛苦你

聽日寄信

好奇點先會上熱門

佢自己陳詞果陣都話片拍唔到襲警,兩條警察乜傷都無,不過照接納警察意見

View數同停留時間好似都計

香淑嫻每次判都係完全接納警察意見

可能一個呀伯無咩人留意

Pishhhhh

唔推唔緊要 ，記住寄信就得

Up

借個位

大家唔好唔記得好多其他愛港法官都值得我地表揚 入嚟支持下佢地

各級法院出色法官大全（截至31/7/2020）

你呢個整合好用心

多謝大家幫手推

返嚟繼續推

想多啲人關心下紅官呢個問題

多一個人睇到都好

幫下你

吳重儀好似係太多人投訴要一次過網上出文覆

會唔會自己推到第十頁？

投訴

呀

有無人未訓

60歲都要比紅官判坐一個月

正
又可以善用公司資源
thanks樓主

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

幫下伯伯

公司print再寄就得

推呀！
推呀！

留名

lm

tui

yes 打錯sorry

幫推

擺明不信任辯方
當晚就返去諗住搵source

樓主
當日審既法院係東區裁判法院
唔該pin番 等大家唔好寫錯

推 投撚訴佢老母

同埋單案會上訴但未搵到上訴編號

臭閪痕
希望你撲街撞到爛個頭

狗官

copy template無改到

要推

Ok 做嘢

伯伯仲求緊片

推啦

推！

依家就係好機會